#ys4c_пересыл
#ys4c_Ростов
все вещи в отличном состоянии!
цена указана без учета пересыла🕊 
на все интересующие вопросы буду рада ответить в лс👼🏻
1.плащ S-M 800
2. бархатная кофта с широким вырезом S 500(
3. (рефлективный) достаточно тёплый плащ S-M 1200 милая кофточка на пуговицах S 500
4. дизайнерское платье S-M 1100
5. милая кофточка на пуговицах S 500
6.водолазка с коротким рукавом в рубчик S 400 #ys4c_Москва
#ys4c_пересыл

за подробностями в лс
почти все вещи новые, все в идеальном состоянии 

1. джинсы S, совершенно новые и в идеальном состоянии, 2200 рублей 
2. чёрная кофта, размер S-М, совершенно новая и в идеальном состоянии, 1300 рублей
3. платье со звёздочками,  размер S, сзади открыта спина, за дополнительными фотками в лс, идеальное состояние, 600 рублей 
4. кислотная легкая кофта, размер S, идеальное состояние, 400 рублей 
5. белая рубашка с рисунками, оверсайз, совершенно новая и идеальное состояние, 1300 рублей 
6. очень интересного дизайна платье, оверсайз, очень приятный и шёлковый материал, совершенно новая и идеальное состояние, 2100 рублей
7. джинсовая рубашка с рисунками, оверсайз, сзади открыта спина, идеальное состояние, 1900 рублей #ys4c_спб 
#ys4c_пересыл
Заранее спасибо за публикацию!)
ВСЕ вещи в ИДЕАЛЬНОМ И НОВОМ состоянии🌿 
1. Пальто черное, размер s-m, 1400р
2. Куртка зелёная, размер s, 700
3. Куртка puma, размер s, 900р
4. Джинсы ZARA, размер 28, 850р
5. Джинсы на резинке(тянутся), размер 26-28, 650
6. Джинсы ZARA, размер 26, 850р
7. Брюки INCITY, размер 26, 700р
8. Платье, размер s, 700р
9. Штаны ГЛОРИЯ ДЖИНС, размер 26, 600р
10. Джинсы pull and bear, размер 24, 750р
За дополнительными фото пишите!🌿 #ys4c_москва 
#ys4c_пересыл 
пересыл за ваш счёт 

1.бомбер alpha industries,S, состояние хорошее,2300р
2.aquascutum,S,состояние хорошее,1000р
3.куртка Levi’s,S,состояние хорошее,1500р
4.топ monki,S,состояние хорошее, 600р
5.платье koton,M,надевалось несколько раз,600р
6.накидка с драконом,100%шелк,S-M,1900р 
7.лоферы Asos,40Eur,надевались несколько раз,3900р
8.reebok insta pump,8us,состояние хорошее,2700р #ys4c_москва без пересыла
1. Темно-синяя ветровка адидас, размер 48, цена 800 
2. Черная ветровка адидас, размер 44, цена 600 
3. Темно-синие спортивные штаны адидас с синими полосками, размер европейский 36 (38 тоже подойдёт, но на узкие бёдра), цена 700 
4. Нежно-розовый плащ на весну Debenhams, размер 12 (примерно 48), цена 1000 
5. Ретро-свитер из шерсти, размер 50, цена 600 
6. Бирюзовый бомбер, размер 46, цена 1000 
7. Бомбер TOPSHOP, новый, размер европейский 38, цена 1700 
8. Джинсовка ретро Gloria Jeans, состояние 4,5/5, размер 46-48, цена 600 
9. Ретро-рубашка с замком, состояние 5/5, размер 48-50, цена 600 
10. Ретро-шорты, состояние 5-/5, размер 38, цена 500 #ys4c_спб
#ys4c_пересыл

1 прозрачная кофта
идеальное состояние
s
400₽
2 сетчатая кофта
Идеальное состояние 
s
400₽
3 плащ Mango
идеальное состояние
s
700₽
4 пуховик винтаж
хорошее состояние 
s
700₽
5 косуха ASOS
идеальное состояние
s
2000₽
6 свитшот Zara
идеальное состояние
s
700₽
7 рубашка cheap Monday 
идеальное состояние 
S
800₽
8 свитер carhartt 
идеальное состояние
s
1000₽
9 ботинке truffle collection
идеальное состояние 
40-41
1100₽
10 туфли Zara
Хорошее состояние
40
700₽ #ys4c_Спб 
#ys4c_пересыл 
Пересыл за ваш счёт 

1) Винтажная рубашка Engi Bar, надета пару раз, размер свободный - 1200
2)Шорты из экокожи no name. Абсолютно новые, размер m. 1000
3) Платье в горох EngiBar, длина миди. Размер s-m. Надето пару раз. 1500
4) Куртка Bershka светло-розовая. Состояние 5/5. Размер М. 900
5) Юбка Concept Club. Размер М. Состояние 4/5.  400 
6) Платье Cropp, новое. Размер s.  300 #ys4c_inspiration Спасибо за публикацию! 
#ys4c_пересыл
#ys4c_НабережныеЧелны

1. levi's 501
w36 l30
состояние супер
ПО талии 42см
цена 2000р
возможен торг

2.крутая кепка
винтаж
цена 350р
возможен торг

3.туфли винтаж
размер 37-37,5
цена 600р
возможен торг

4.плащ
размер хс
цена 700р
возможен торг

5. винтажная полупрозрачная урокорченная до талии блузка на завязках
размер хс
цена 800 р
возможен торг

6.винтажное платье 
размер 36-38
есть пояс, можно подвязать на талии
цена 500р
возможен торг

г.Набережные Челны
пересыл по России
за доп фото и замерами в лс #ys4c_спб
#ys4c_пересыл

1. Юбка-плиссе h&m studio 
Размер 36 eu, на 42-44 ru.
В отличном состоянии, пояс на резинке. Подклад в формате мини-юбки. Сама юбка – уверенная длина миди.
1 000 ₽
2. Юбка zarina 
Размер 44 ru.
Состояние новой вещи. Носилась крайне мало. Подойдёт на весну и лето. Без подклада. Очень красивого цвета травы🌿.
1 000 ₽
3. Юбка zara 
Размер s, на резинке.
Отличное состояние.
Мягчайшая и нежнейшая искусственная кожа. Пояс на резинке. С карманами. На рост 170 выше колена, но далеко не мини.
700 ₽
4. Платье на запАх concept club
Размер s, на 44 ru.
Состояние новой вещи. Сложный голубой цвет и милый ремешок.
1 200₽
5. Босоножки vanessa wu
Маркировка 40, но идут на 39 размер (24,5-25 см)
Есть подозрение, что стелька из кожи, но это не точно. Новые, стояли и грустили в шкафу с момента покупки в порыве шопоголизма.
1 000₽
6. Брюки h&m studio цвета шампанского
Размер 36 eu.
Состояние новой вещи.
Очень красивая ткань и великолепное качество (есть даже подклад). Их учше один раз увидеть, чем сто раз услышать (носила бы сама, но мне безнадёжно велики в талии).
1 000 ₽
7. Брюки concept club
Размер s.
Новые, без бирки.
Плотная ткань с геометрическим принтом, классная посадка и качество (премиальная линейка бренда)
700 ₽
8. Кюлоты из искусственной кожи
Размер xs.
Ремень в комплекте.
700 ₽
9. Юбка reserved
Размер 36 eu.
Без подклада, не  просвечивает. Состояние новой вещи.
400 ₽
10. Чёрное платье из премиальной линейки befree
Размер 36 eu на талию до 68 см.
Гуляло один раз, потом мирно висело в шкафу. Очень красивый крой, эффектый, но надёжный разрез 💃
1 000 ₽ #ys4c_москва
#ys4c_пересыл
Админ благодарю за публикацию)
Торг уместен 

Все вещи оригинал, хорошего качества и бережно носились, есть отзывы покупателей
1.лонгслив the north face 
Состояние идеальное 
Размер м
Цена
1700
2. Ботфорты натуральная замша 39 размер идеальное состояние
3700
3.Джинсы zara скинни со средней посадкой
Размер 38 (талия 70, бедра 98)
Цена 850
4.Кардиган из 100% мериносовой шерсти 
Размер xs
Цена 650
5.Лонгслив кархарт 
НОВЫЙ
Размер xs
Цена 1600(покупала за 3800)
6.Футболка vans
Размер xs
650
7. Кардиган uniqlo из 100% овечьей шерсти
Мужская модель размера xs (женский s)
450
8.Платье zara хлопок S
Носилось один раз
700 #ys4c_спб
#ys4c_пересыл
1. Платье на запах, xs-s 400
2. Бордовое платье с вставками, xs-s 400
3. Платье прямого кроя(продаю без пояса), m 400
4. Горчичный свитшот, s 300
5. Юбка в клетку, s 300
6. Платье в полоску, s 400 #ys4c_москва #ys4c_пересыл

1. укороченная кофта pull&bear, m (по факту s), состояние отличное, 200 руб

2. свитшот mango, размер m, состояние отличное, 300 руб

3. свитшот h&m, размер xs-s, новый, 200 руб

4. свитшот bershka, размер s, состояние отличное, 200 руб

5. майка pull&bear, размер s, состояние отличное, 200 руб

6. футболка h&m, размер xs-s, новая, 200 руб

7. юбка zara, размер m, состояние отличное, 300 руб

8. юбка calzedonia, размер s-m, новая, 200 руб

9. юбка oodji, размер eur 34 (s), состояние новой, 200 руб #мск_ys4c
#москва_ys4c
#пересыл_ys4c
 
Пересыл за счёт покупателя, 250-350 рублей 
 
1) Туфли Chloe 
Хорошее состояние 
Лакированные 
Размер 39/5 
3500 руб 

2) Туфли Sergio Rossi 
Хорошее состояние 
Замшевые 
Размер 37 
3500 руб 

3) Жилетка меховая 
Мех искусственный 
Размер M 
2000 руб 

4) Жилетка джинсовая 
Отличное состояние 
Размер M 
1000 руб 

5) Кожаная куртка с капюшоном 
Натуральная кожа 
Размер M 
Есть небольшие потертости 
4500 руб 
 
6) Платье 
Совершенно новое 
Размер M 
Состав: нейлон 95%, спандекс 5% 
Есть подкладка 
Тянется, приятное на ощупь 
2000 руб 
 
7) Ремень со звездами 
Размер M 
Отличное состояние 
Итальянский 
1000 руб 
 
8) Ремень Atticus #мужское_ys4c
Унисекс 
Натуральная кожа 
1000 руб #ys4c_москва 
#ys4c_пересыл

1.Кроссовки на толстой подошве (новые) на 37 размер. Не брендовые - 1500р.
2.Туфли на танкетке.Guess.37р Носились 2 раза. Guess. В хорошем состоянии. - 1300 руб.
3.Туфли новые. JB Martin на узкую ногу. 37 размер. Новые, не носили, не подошли по полноте. Старая коллекция, покупались в ОАЭ. - 1700руб.
4.Туфли HM 39 размер . Надевала 1 раз.-400р
5.Туфли. Gianmarco Lorenzi, 37.5. Надевались несколько раз. Состояние- хорошее. Старая коллекция -1500р
6.Туфли. Rendy, 37 размер. Надевались несколько раз. Состояние хорошее. Старая коллекция.-1500р
7. Пальто Новое. Nasha. 92, на размер М. -1000р #ys4c_спб
#уs4c_пересыл
1.шуба розовая,xs-s,1400р
2.сарафан,xs,500р
3.платье,размер S,650р,рюкзак 500р
4.свитер крупной вязки,S,450р
5.пиджак оверсайз,размер от М,1500р
6.юбка с биркой,s,500р
7.рубашка,М,500р
8.платье с 🍒размер S,800р
9.брюки высокие,размер М-l,500р
10.новое платье с 🌻размер S,700р #ys4c_Екатеринбург 
#ys4c_пересыл + 250р, чеки и отзывы есть 
#ys4c_мужское 
Доп. фото и мерки пришлю в лс 
При покупке от двух вещей скину цену 
 
1. рубашка с рукавами 3/4 
размер s-m, состояние 5-/5 
400р 
 
2. брюки с высокой талией 
ткань фактурная, в полоску 
размер s-m, состояние 5-/5 
700р 

3. джинсовая куртка, плотная ткань 
100% хлопок, размер m, состояние 5/5 
700р 

4. джинсы his, завышенная посадка, укороченные 
размер s-m, состояние 5/5 
500р 
 
5. рубашка 
размер s-m, состояние 5/5 
500р 
 
6. брюки с высокой посадкой 
размер l/m с ремнем, состояние 5/5 
500р 

7. мужская рубашка в клетку 
размер m-l, состояние 5/5 
450р 
 
8. хлопковая рубашка в полоску 
размер m-l, состояние 5/5 
500р 
 
9. платок 75х75см 
состояние 5-/5 
200р 
солнцезащитные очки 
состояние 5-/5 
300р #ys4c_москва
#ys4c_пересыл

1. Шуба zara. Состояние новой вещи. Размер S-M. 2200 руб.
2. Пальто zara. 50 % шерсти. Состояние отличное. Размер xs-s. 3500 руб. 
3. Винтажная джинсовая куртка без рукавов. Размер xs-s. Состояние отличное. Плотная джинса. 500 руб. 
4. Джемпер Gloria jeans. Размер xs-s-m. Состояние отличное. 500 руб. 
5. Джемпер Benetton. В составе шерсть мериноса. Размер xs-s. Состояние отличное. 500 руб. 
6. Джинсовая рубашка befree. Размер xs-s. Состояние отличное. 500 руб. 
7. Свитер no name крупной вязки. Состояние новой вещи. Размер единый. 800 руб. 
8. Джемпер Benetton с баской сзади. Состояние отличное. Размер xs-s. 500 руб. 
9. Блуза befree. Состояние новой вещи. Размер S-M. 600 руб. 
10. Свитер mango. Размер xs-s. 100% шерсти. Состояние отличное. 500 руб. #ys4c_спб 
#ys4c_пересыл (250-280р)

1. Хлопковый свитер молочного оттенка 
размер на бирке xl, идет оверсайзом на меньшие размеры 
состояние прекрасное
700.- 

2. Укороченная блуза Mango
размер xl, по факту ближе к M
состояние 5/5
500.-

3. Демисезонная куртка нежно-персикового оттенка 
размер M-L 
застегивается на молнию и кнопки 
состояние 5/5
800.-

4. Демисезонная куртка песочного оттенка на теплую весну 
застегивается на молнию и кнопки, без подклада 
размер M-L 
состояние 5/5 
700.-

5. Блуза свободного кроя 
светло-голубая окантовка по краям блузы и рукавам 
размер свободный 
состояние 5/5 
400.-

6. Свободные джинсы с завышенной талией
длина - 91см, талия - 74см, бедра - 96см
состояние 5/5
1500.- 

7. Коричневая блуза в мелкий узор 
размер M-L
состояние 5/5 
300.- 

8. Белая блуза с пальмами H&M
размер M
состояние 5/5
500.- #спб_ys4c
#пересыл_ys4c

Все вещи в хорошем/отличном состоянии

1 Шелковый бомбер муж М 1000
2 Kофта warehouse XS полиамид/эластан 350
3 Брюки (талия 60/длина 92) полиэстер/вискоза 900
4 Пуловер L хлопок 300
5 Жакет L вискоза/полиэстер 650
6 Рубашка befree XS хлопок/ полиэстер 350
7 Пончо XS/S акрил/шерсть 500 #ys4c_москва

1. платье mohito | размер s — 1000 руб
2.плащ heart&soul (оверсайз) — 500 руб
3. куртка когда-то куплена в секонде (оверсайз) — 300 руб
4. футболка/водолазка monki | размер s — 300 руб
5. футболка mango | размер xs — 200 руб
6. кофта roll (оверсайз) — 600 руб
7. сумочка — 100 руб
8,9. супер кепка gore-tex,из непромокаемого материала и застежкой в виде молнии — 600 руб
10. кепка — 200 руб #ys4c_иваново
#ys4c_пересыл

1. Джинсовка, m, 250р
2. Кофта, m, 150р
3. Водолазка, m, 100р
4. Свитер daisy street, m, 450р
5. Лонгслив asos, s-m, 300р
6. Свитшот hm, m, 450р
7. Худи, m, 300р
8. Шорты, s-m, 250р
9. Шорты, s-m, 400р
10. Кепка, 300р #ys4c_Псков
#ys4c_Пересыл

1.Новый джемпер H&M,размер Xs/s 700р
2.Вязаный джемпер,состояние отличное размер S,700р
3.новые ботильоны,39 размер,1200р
4.трикотажное платье с разрезами,размер S,600р
5.укороченный топ,новый,размер S,400р
6.жаккардовое платье,размер s 500р
7.жаккардовое платье,размер s-m 500р
8.ботинки,состояние отличное,39 размер,700р
Доп.фото по запросу 
Без обмена🍁 #ys4c_спб
#ys4c_пересыл

обновление прошлого поста 🦄 если берёте больше 1 вещи - скидка)

1. платье хлопковое HM, состояние отличное, размер S, 350 рублей
2. платье HM, размер S, состояние хорошее, 300 рублей
3. куртка винтажная из секонда no name, плотная качественная джинса, размер S, состояние отличное, ваша за 550
4. винный свитер HM с объемным горлом, размер s-m, состояние хорошее, ваш за 390 (стоил 1999)
5. блуза насыщенного цвета марсала pull and bear, размер S, состояние идеальное, ваша за 250
6. комбинезон хаки befree, размер S, состояние идеальное, стоил около 2999, ваш за 700
7. укорочённый тренч Stradivarius на весну, размер S, состояние новой вещи, ваш за 250
8. блуза stradivarius красивущего горчично-рыжего цвета, размер s, состояние идеальное, ваша за 200
9. шорты джинсовые pull and bear, состояние идеальное, размер S, ваши за 350 #ys4c_НижнийНовгород
#ys4c_пересыл

Привет, смотри описание под фото 🌊
Приятный ценик. Много чеков и отзывов! #ys4c_спб
все вещи в идеальном состоянии, 
не пересылаю)

1) Плащ Uniqlo, XS, ткань не пропускает воду
состояние новой вещи
3 000 ₽
2) Пиджак Zara, 100% шерсть, с подплечниками, застежка на пуговицу, xs
3 000 ₽
3) Шерстяное пальто Levi's, xs-s, 75% шерсть, свободный крой
3 000 ₽
4) Джинсовые кюлоты Mango, р-р 32 (самый маленькиий, xs)
высокая посадка
состояние новой вещи
2000 ₽
5) Бойфренд-джинсы Mango, р-р 32 (самый маленький, xs)
состояние новой вещи, не носились
1500 ₽
6) Блуза Mango с кружевом, цвет молочно белый, в отличном состоянии, xs
1 000 ₽
7) кофточка Mango с V-образным вырезом, металлизированной нитью, свободный крой, xs-s
500 ₽
8) сумка Zara, 100% кожа, в отличном состоянии, ремешок распусrается до длины чеhез плечо
2 000 ₽

спасибо! #ys4c_спб
#ys4c_пересыл 

1. Свитер mango
Oversize 
5/5
650р
2. Джемпер h&m
Oversize 
5/5
600р
3. Джемпер mango
Размер М
5/5
600р
4. Юбкa замшевая ZARA
Размер s/m/l(регулируется ремешком) 
5/5
700р
5. Брюки 
Размер ~m
5/5
500р
6. Юбка Zara 
Размер s/m
5/5
900р
7. Джинсы Zara 
Размер М
5-/5
800р
8. Джинсы Mango
Размер м(носить с ремнём) 
5/5
500р
9. Ботильоны замшевые mango
Размер 39,40
5/5
900р
10. Ботильоны pull and bear
Размер 38
4/5
700р #ys4c_ро 
#ys4c_пересыл 

1. Комбинезон Kira Plastinina, состояние как новый, размер S, 700р. 
2. Пиджак Kira Plastinina, состояние хорошее, размер S, 200р. 
3. Топ печворк, no name, состояние отличное, размер s, 200р. 
4. Топ Kira Plastinina, как новый, размер XS, 250р. 
5. Комбинезон ZARA из вискозы, отличное состояние, размер s, 400р. 
6. Кроп-Топ с прозразными рукавами, no name, 150р. 
7. Джемпер свободного кроя, H&M, состояние хорошее, размер m, 350р. 
8. Платье Bershka, состояние отличное, размер s, 300р. 
9. Юбка из плотного кружева Befree, как новая, размер s, 500р. 
10. Шорты из хлопка Reserved, отличное состояние, размер eur 36, 150р. 

 РО - Ростовская область (г. Шахты)
Пересыл по предоплате (полной)+ пересыл (примерно от 260-290р). Есть гарантия: чеки покупателей/скрины переписок). #ys4c_Питер
#ys4c_пересыл 
Все вещи в хорошем/отличном состоянии

1.Пальто UNITED COLORS OF BENETTON, размер m, 1600 ₽

2.Косуха ZARA, размер m, 2000 ₽ 

3.Рубашка Bhs, подойдёт на S и M (свободная), 300 ₽

4.Топ с горлом NEXT, подойдёт на S и M,200 ₽

5.Леопардовые серьги,350 ₽ (Новые)

6.Золотые серьги (2 пары), одна пара - 350 ₽ (Новые)

7.Бирюзовые серьги (2 пары), одна пара - 350 ₽ (Новые)

8.Сумка FIORELLI, 400 ₽

9.Сумка ACACIA, 600 ₽

10.Ботинки MIDA, 39 размер, 600 ₽

На все вещи возможен торг #ys4c_москва
#ys4c_пересыл 

по всем вопросам в лс 🌟

1. Рубашка из денима monki
Размер xxs-xs
500 
Не надевалась

2. Свитер pompa 
50% шерсть, 50% акрил 
Размер s
800
Не надевался

3. Юбка из кожзама h&m 
Размер xs
500
Состояние новой

4. Юбка в клетку zara 
Размер xs 
1500
Состояние новой

5. Платье oasis 
Размер xs
1200
Надевалось один раз 

6. Платье-макси из сетки zara
Цвет темно-зеленый 
Рамер xs-s, на рост от 160
1500
Не надевалось

7. Рубашка uniqlo
Хлопок
Размер s
600
Состояние новой

8. Джинсы monki, модель kimomo
Размер 24, талия до 64, бедра до 86
Хорошее состояние
800

9. Кардиган h&m 
10% альпака
30% шерсть
Не носился
1200 #ys4c_спб
#ys4c_пересыл 

1. Длинный тренч, натуральная кожа, размер до m, 1500р

2. Вельветовый пиджак, размер свободный, 850р

Бежевые брюки так же продаются
Широкие, с разрезами по бокам, талия 66-70, длина 103
800р

3. Хлопковая юбка, размер свободный (талия сзади на резинке и ремнём можно регулировать размер), 600р

4. Пальто (весна/ранняя осень), свободный размер, есть нюанс на подкладе, 1400р

5. Бежевый бадлон, размер до m, 400р

Шорты, талия 65, на меньший размер можно с ремнём, 800р

6. Рубашка с классным принтом, размер свободный, 500р

Хлопковые брюки молочного цвета, размер s-m, 650р

7. Легкий тренч, размер s, 1200р

8. Блуза-жакет из легкой ткани, 550р

9. Объемная легкая куртка, размер свободный, 700р 

10. Джинсовый комбез, размер до m, 700р

Тишотка из хлопка и вискозы, размер xs-s, 200р #ys4c_спб
#ys4c_питер
#ys4c_санктпетербург
#ys4c_пересыл (за ваш счет)

привет!
все вещи в отличном состоянии 
за фото на человеке и мерками - в ЛС 

1) укороченная джинсовая куртка MALBORO CLASSICS 
5/5 (надевалась пару раз) | made in Italy | размер 38-XS | 100% хлопок
900 р. 

2) мини-юбка на талии ZARA 
5/5 | made in Spain | размер 34 | 100% хлопок 
650 р. 

3) кроп-свитер TOPSHOP 
5/5 | размер XS-S | 100% хлопок и вискоза 
500 р. 

4) юбка-карандаш ZARINA
5/5 | размер 34 | 100% полиэстер 
350 р. 

5) рубашка в клетку с рваными краями MANGO 
5/5 | размер M | 100% вискоза
500 р. 

6) винтажная рубашка в полоску 
5/5 | размер 36 | 100% хлопок 
400 р. 

7) бомбер STRADIVARIUS 
5/5 | размер XS | 100% вискоза 
250 р. 

8) сандалии гладиаторы FOREVER21 
4/5 (есть нюанс) | на молнии| размер 37 | 100% искусственная кожа 
450 р. 

9) кеды на платформе VICTORIA 
5/5 (почти не носились) | made in Spain | размер 38, платформа 4 см | 100% хлопок 
1000 р.
 
10) шоппер MANGO 
5/5 | 36 х 40 х 18 см | 100% искусственная кожа 
200 р. #ys4c_спб
#ys4c_пересыл

Пересыл за счёт покупателя, 250-330 рублей

1)Красный анорак-ветровка
Состояние идеальное
Размер XL
Есть карманы, по бокам молнии

650 рублей

2)Красная ветровка
Состояние отличное
На спине принт, фото в комментарии
Размер XL

650 рублей

3)Вельветовая рубашка
Состояние отличное
Размер L

500 рублей

4)Очень крутой легкий жакет 
На молнии
Принт-мелкая гусиная лапка
Состояние отличное
Размер по бирке L, на деле М
Длина по спине 61 см, ширина от подмышки до подмышки 50 см, длина рукава от подмышки 49 см 

450 рублей

5)Плотная вельветовая рубашка 
Сливовый цвет
Состояние хорошее
Размер М

500 рублей

6)Берет цвета пыльная роза
Состояние отличное
100% шерсть

350 рублей

Есть ещё береты, фото в комментариях

7)Блуза с завязками на животе
С классным принтом
Размер S-M
Состояние отличное

400 рублей

8)Бежевая кофта анорак
Интересная фактурная ткань
Размер примерно M-L
Состояние отличное

600 рублей

9)Красные кеды Converse
Состояние отличное, на одном немного потёрта пятка изнутри
Размер 37

1000 рублей

10)Полосатая кофта-поло Tommy Hilfiger
Размер S, на рост до 164 см
Состояние отличное

300 рублей

Спасибо! #ys4c_пересыл (есть чеки и отзывы)
#ys4c_набережные_челны 

По всем вопросам обращаться в личные сообщения 
Могу выслать фото деталей 

1.Хлопковое платье в горошек,made in Italy,размер s-1500 рублей 
2.Кружевное платье,made in Italy,размер 44-1600 рублей 
3.Мягкое струящееся платье,made in Italy,размер s-1600 рублей  
4.Платье с asos,надевалось пару раз,размер xs-1500 рублей 
5.Платье Fred Perry,идеально новое,размер xs-4000 рублей(покупала за 7300)
6.Новый джемпер с asos,очень мягкий,размер xs-1200 рублей 
7.Штанишки настоящий винтаж,с атласными лентами,размер xs-1600 рублей 
8.Ассиметричная блуза,made in Italy,размер xs-s-1500 рублей 
9.Юбочка в гусиную лапку,размер xs-900 рублей #ys4c_Москва
Состояние всех вещей 10/10
1. Кардиган hm ; размер s, 500 р 
2. Поло TH, размер s, 600 р 
3. Кроп топ NIKE, размер s, Новая, 700р
4. Тор topshop, 34 size,  кружево просто бомба, брала за 4990, отдам за 1000
5. Чехол для ноута HM, 300 р 
6. Новое платье-лапша Reserved, s, 950 р 
7. Ремень Stradivarius, 300 р
8. Сумка для ноута с миллион отделениями, за доп фото в лс, 900 р 
9. Брюки-сигареты, Stradivarius, 34 размер, 500 р #ys4c_спб 
1.платье Mohito ,размер S ,500₽
2.платье Monki ,размер M,500₽
3.платье Monki ,размер M ,500₽
4. Бомбер фром USA ,размер M,400₽
5. Шерстяная кофта Befree ,размер S,300₽
6.Кофта Bershka ,размер M, 300₽
Пишите в лс☘️💫 #ys4c_пересыл
#ys4c_питер
#ys4c_спб
1. Худи Tommy Hilfiger
Отличное состояние, дырок и пятен нет, не растянута
Большое лого на спине
Размер М
2650 рублей

2. Худи Dickies
Идеальнейшее состояние, не растянута, принт целый
Размер М
2650 рублей

3. Худи The North Face (из новых коллекций)
Состояние новой вещи, без дефектов
Размер L
2650 рублей

4. Худи Polo Jeans by Ralph Lauren
Состояние супер, без дефектов
Размер S
2450 рублей

Санкт-Петербург, доп.фото, отзывы и почта есть #ys4c_Беларусь 
#ys4c_пересыл 
 
спасибо за публикацию 
Беларусь/доставка в РФ за ваш счет 
 
1)THE NORTH FACE DRYVENT 
состояние новая (без бирок) 
размер S 
цвет черный,модель 17 года,мембрана,2 кармана на замках 
цена 120 бел руб 3700 рос руб 
2)THE NORTH FACE HYVENT 
состояние 10/10 
размер XL 
цена 95 бел руб 2900 рос руб 
3)BERGHAUS AQ2 
состояние новая (на локте снизу микро зацеп.убирается в ателье) 
размер L 
свежие коллекции,утяжки,рукава на липучках,рефлективные лого 
цена 85 бел руб 2600 рос руб 
4)LEVIS 
состояние 9.5(без нюансов) 
размер S
цена 120 бел руб 3900 рос руб 
5)ADIDAS 
состояние новый (без магазинных бирок) 
размер L-XL (оверсайз) 
модель 2016 года,низкое плечо,крутой цвет,сзади лого бренда,карман на замке 
цена 60 бел руб 1800 рос руб 
6)NIKE ACG STORM FIT (есть такая же красная) 
состояние 10/10 
размер XL 
довольно редкий гость в наших краях 
цена 85 бел руб 2600 рос руб 
7)NIKE 
состояние новый(без магазинных бирок) 
размер L
толстовка двухсторонняя,внутри костюм на хлопковой подкладке,на спине большое лого, фурнитура YKK VISLON,карманы штанов на замках,низы штанин на резинках и замках. ПРОСТО ПУШКА. 
цена 160 бел руб 5000 рос руб
8)LEVIS 615 (оранжевый таб) 
состояние новые (остались пластиковые нити от бирок) 
размер 33 34 
лимитированная джинса,оранжевый таб 
цена 70 бел руб 2150 рос руб  #ys4c_крым
#ys4c_ялта
#ys4c_пересыл
Описание под фото !
Возможен уместный торг* #ys4c_москва
#ys4c_пересыл

если купите до субботы, то отдам все по 5ОО руб🖤

1) оверсайз, 500₽
2) м-л, 700₽ юбка 
3) 500₽
4) 500₽
5) с, 700₽
6) 40 размер, 1000₽ #ys4c_Пермь
#ys4c_пересыл 

1. Пальто BellField 950, ботфорты «я Ариана» (no name) 39-40 р. 950
2. Брюки (Италия) 950 
3. Брюки no name 950
4.Джинсы Levi’s, покупались в 🇺🇸 900
5. Пальто Pull&Bear 700
6. Лоферы ASOS 38-39 650

Мой размер - S (42), рост - 170. Все вещи в идеальном состоянии. Возможен пересыл по полной предоплате за ваш счет. #ys4c_петербург
#ys4c_пересыл

Размер, состояние и вся сопутствующая информация указана под каждым фото. С любыми вопросами пишите в лс #ys4c_спб 
#ys4c_питер 
#ys4c_санктпетербург 

Все новое или в идеальном состоянии.
1. Брюки чиносы pull&bear M-28, 700р
2. UGG Australia Channing Riding Boots, р-38, абсолютно новые угги из штатов, кожаные, стелька из овечей шерсти, 
покупались за 140$ — отдам за 2500р
3.Парка хаки ТВОЕ, S-44, 900р
4. Бадлон в рубчик XS-S, 200р
5. Очки слева с коричневыми стеклами и справа с темно-зелеными по 200р
6. Юбка миди, тянется на S-M, 300р #ys4c_спб
#ys4c_пересыл 
Возможен пересыл за Ваш счёт по полной предоплате🙂 Рост девушки на фото 173см. 
1. Демисезонная куртка h&m , размер s-m, состояние 5/5 , 1700р.
2. Комплект майка+кружевная накидка, можно носить как вместе, так и по отдельности, Befree, размер s, состояние 5/5, 1000р.
3. Винтажные джинсы-клёш на высокой посадке с оборками по бокам . Сидят потрясающе, размер s, состояние 5/5, 2000р.
4. Новый тренч размера s, состояние 5/5, 1600 р. 
5. Костюм двойка от Stradivarius , размер s, брюки на высокой посадке, удлиненный пиджак, состояние 5/5, 2000р.
6. Новый удлинённый пиджак , размер s-m, состояние 5/5, 1000р.
7. Винтажный, плотный пидкаж, размер s, состояние 5/5, 1000р.
8. Платье h&m, размер s, состояние 5/5, 1000.
9. Новый костюм-двойка , брюки на высокой посадке, приятная ткань, идеальная посадка, размер s-m, состояние 5/5 , 2000р.
За дополнительными фото прошу обращаться в лс🙃
При покупке от 3-х вещей сделаю скидку, уместен разумный торг🌱 Благодарю за публикацию❤️ #спб_ys4c 
#мужское_ys4c,
#пересыл_ys4c
 
1.Винтажные голубые джинсы на высокой талии
-Состояние хорошее
-30 (подробные замеры - лс.)
-1000р
2.Черные брюки
-Состояние хорошее
-29x20
-800р
3.Аутентичная куртеха
-Состояние хорошее
-Свободного кроя 
-Глубокие и удобные карманы 
-500р
4.Серые плащик 
-Состояние отличное 
-L
-600р
5.Черное винтажное пальто
-Состояние отличное
-На объемного человека 
-1200р #ys4c_москва #ys4c_пересыл

🌿могу сделать очень приятные предложения- много вещей за смешную цену- пишите в лс!

🌿спрашивайте дополнительные фото)

1. футболка converse, M, состояние новой вещи—500₽
2. сумка МЕЧ, отличное состояние—500₽
3. эластичная юбка карандаш Stradivarius, S —300₽
4. кофта VOLCOM, S-L, хорошее состояние—300₽
5. футболка Запорожец, S, состояние новой вещи—500₽
6. кроссовки adidas INIKI, на размер 39-40, состояние новой обуви -4000₽
7. свитшот Lee, S-M, отличное состояние—500₽
8. Джинсы Pull&Bear, размер 38, состояние отличное — 800₽
9. Лонгслив Adidas XBYO, размер S, но подойдёт и на М, состояние идеальное, надевался пару раз, белоснежный —1200₽
10. Футболка XBYO, размер S-M, идеальное состояние, надевалась пару раз —1200₽ #спб_ys4c
#пересыл_ys4c

Все вещи в отличном состоянии! отвечу на вопросы, пришлю доп фото)

1. Свитер 
-Pull & Bear 
-размер М. 
-300 руб
   Брюки-бананы на высокой талии, шерсть. 
-Рост 170, обхват талии 64 
-сама шила
-1000 рублей
2. Платье с цветочной вышивкой, 
-Zara
-размер М.
-600 руб
   Полупальто пиджачного типа
-размер S.
-600 рублей 
3. Джинсовый комбинезон 
-H&M
-размер S.
-700 рублей 
4. Лёгкая куртка из плотного льна 
-Mango
-размер S.
-1000 рублей
5. Узкие джинсы 
-House 
-размер S
-300 рублей 
6. Пальто полушерсть 
-размер M
-1000 рублей
7. Юбка шерсть 100%
-чуть ниже колена (170) талия 64 (сама шила)
-600 рублей
8. Кофта с капюшоном (очень мягкая) 
-Sela
-размер S
-700 рублей 
9. Кардиган крупной вязки 
-Marc O’Polo
-размер S
-600 рублей 
10. Фирменная футболка AC/DC (германия)
-S 
-новая
-500 рублей

Пересыл возможен по полной предварительной оплате) #ys4c_Москва
#ys4c_пересыл
Все вещи либо в отличном либо в хорошем состоянии. Дополнительные фото в комментариях. Небольшой торг возможен)
Вещи подойдут на размер s/m
1. Шуба натуральная, Лама - 6800
2. Куртка винтажная, натуральная кожа - 5000
3. Куртка замшевая - 2500
4. Пальто mango легкое но теплое, 60% шерсти - 1800
5. Легкий тренч Topshop - 2000 #москва_ys4c 
#пересыл_ys4c 
 
 Описание вещей под каждым фото. Все в хорошем и отличном состояние, некоторые новые. 
 Москва и почта(чеки, отзывы в большом кол-ве). 
если забираете от 2-х вещей сделаю скидку #спб_ys4c 
#пересыл_ys4c 
 
Возможен пересыл по полной предоплате за ваш счет. 
 
1. Демисезонные ботильоны 
- сзади молния 
- искусственная кожа 
- размер 37 
- 2700 руб. 
2. Платье перфорацией h&m 
- ткань держит форму 
- размер eur 38 
- 500 руб. 
3. Черный свитер Befree с укороченным рукавом 
- в хорошем состоянии 
- размер m 
- 700 руб. 
4. Джинсы Mokonoki Monki 
- новые 
- маркировка W26 
- 1000 руб. 
5. Бордовый свитер Befree 
- в хорошем состоянии 
- размер s 
- 800 руб. 
6. Сумка из натуральной кожи Asos 
- носилась мало 
- 2500 руб. #ys4c_Москва.
Все вещи в отличном состоянии.
Подробности - в л.с.

1. Блуза CHIC (s) - 400 руб.
2. Рубашка Zarina Collection (44 р.) - 500 руб.
3. Куртка Stussy (s) - 2000 руб. (В Brandshop изначально покупалась за 7000 руб.).
4. Бомбер pompa (46 р. Маломерит, отлично сядет на 42-44 р.) - 1500 руб. (Изначально был куплен в Wildberries за 5000 руб.).
5. Куртка TRXLHXD (xs) - 500 руб.
6. Джинсы Litamania mir (44 р.) - 400 руб.
7. Жилетка (44 р.) - 700 руб. #ys4c_Питер 
#ys4c_пересыл (за ваш счет)

Доп.фото и торг с личные сообщения. Все вещи в идеальном состоянии.
1. Юбка (бренд неизвестен). Новая. размер S / 700 р
2. Сумка коричневая H&M. В отличном состоянии/ 400 р
3. Платье H&M. В отличном состоянии / размер S / 300 р
4. Свитшот SKILLS. В отличном состоянии / размер S / 600 р 
5. Ботильоны H&M. В отличном состоянии / размер 37 / 400 р
6. Сумка черная H&M. В отличном состоянии / 500 р
7. Босоножки Stradivarius. В отличном состоянии / размер 37 / 500 р
Спасибо за размещение. #ys4c_Калининград
#ys4c_пересыл

Все вещи в отличном состоянии. Пересыл по тарифам почты.
Чеки/отзывы, все есть.

1. Серьги клипсы винтаж, 400
2. Очки новые, 890
3. Тренч MaxMara оригинал, Италия; идеальная вещь для ценителей, s (подойдет на xs|m) 
4990
4. Винтажный атласный корсет пудрового цвета с бархатным бантом и вставкой из золотых нитей, размер свободный, 3500
5. Удлиненная рубашка, s 990
6. Серьги фактурные новые, не носились 890
7. Джемпер с шерстью в составе, очень мягкий и приятный к телу, абсолютно не колючий; новый, не носился, s 1490
8. Винтажные джинсовые шорты из Америки; карманы можно убрать внутрь; на талию 69 - 76 ( размер s|m)
Можно носить на бедрах как xs|s
Очень качественная уникальная вещь
2390
9. Серьги новые, не носились 890
10. Очки-хамелеоны, новые 890

Спасибо за публикацию! #ys4c_спб
#ys4c_пересыл

Возможен торг 🌸

1. Пальто Asos, размер 38/40, мало б/у, покупала за 6090, продам за 2000₽
2.Новая юбка Stradivarius, XS, 1000₽
3.Бомбер с вышивкой Bershka, размер S, 800₽
4.кардиган размер free, 500₽
5. Комбинезон Zara , XS, 500₽
6. Пиджак H&M, XS, 400₽
7. Юбка bershka, размер XS, 600₽
8. Сапоги Stradivarius, 38 размер , 600₽
9. Футболка mango, S, 300₽
10. Брюки pull&bear , XS , 300₽ #ys4c_златоуст
#ys4c_пересыл
1. удлинённый блейзер // 1000₽ 
размер 42-44
2. джинсы 100% cotton // 1300₽ 
размер 38
3. брюки с защипами // 900₽ 
размер 38
4. винтажная сумочка // 600₽
5. юбка длины миди // 800₽ 
размер m
6. тренчкот MaxMara // 2700₽ 
размер 46
7. тренчкот // 2500₽ 
размер 44
8. юбка // 600₽ 
размер 42
9. юбка со вставкой // 600₽ 
размер m
10. витажная сумка Roberto Valli made in Italy // 1500₽ #Ys4c_Москва 
Без пересыла  
 
Расхламление или «Помогите накопить на трдельники»: 
(все вещи в отличном состоянии)

- Легкий свитер George, M/S, 500 
- Классное платье с необычным воротником и из приятной ткани, без бирки, S/M, 600 
- Джемпер с моей вышивкой, S/M, 500 
- Сарафан, XS, 300 
- Винтажная блузка кремового цвета из плотной ткани, 400 
- Рубашка Zara Woman, XS, 300 #ys4c_Спб
1. Шорты Nike, XS-S - 300₽
2. Брюки Love Republic, S-M(талия ~60-65, Бёдра от 90) Состояние новых- 800₽
3. Кофта MONKI , XS-S- 400₽
4. Блуза Kira Plastinina, XS-S - 500₽
5. Little black dress 🖤
MANGO , XS - 700₽ 
Всё в отличном состоянии 
По всем интересующим вопросам обращаться в л.с.
Без торга, обмена и пересыла #ys4c_ростовнадону
#ys4c_пересыл брони нет, отзывы и диалоги с покупателями есть❣

1. джинсы скинни высокая талия.
размер xs-s
300p
2. converse 
размер 37 стелька 23,5-24см 
1600р
3. олимпийка с доп.карманами внутри.
размер муж s на жен m (onesize)
1000p
4. футболка тай-дай удлиненная 
размер onesize 
600p
5. лонгслив с рукавами в сетку 
размер m (onesize) 
500p
6. кроссовки новые noname
размер 37 стелька 24см
900р
7. платье на рост до 165 
размер s 
500p
8. брюки на высокой талии 
размер 34-38 на поясе сзади резинка. 
500р
9. джинсы с молнией сзади 
размер s 
1200p
10. ромпер с биркой, новый.
размер s
1000p  #Москва_ys4c #ys4c_Москва 
#пересыл_ys4c #ys4c_пересыл 

Разумный торг возможен 
Вся информация под фото 🌱 #ys4c_Москва
#ys4c_пересыл

Все вещи в отличном состоянии.

1. Пальто Sisley, теплое,
    размер М, 1600р.

2. Тренч, лёгкий, свободного размера 600р.

3. Платье, новое 500р М.

4. Платье, в цветок 400р S.

5. Берет бледно розовый с вышивкой 800р. #ys4c_Пермь
#ys4c_пересыл 
Все вещи в хорошем состоянии, у меня размер s, рост 170. По вопросам в лс.
1. Рубашка с тропическим принтом 5/5 - 450₽
2. Изумрудный пиджак 5/5 - 800₽
3. Куртка из натуральной кожи с замшевыми вставками (винтаж) 5/5 - 1300₽
4. Тай дай сумка psychedelic moods (handmade)- 1000₽
5. Золотистая блуза из шёлка (винтаж) 5/5 - 1100₽
6. Сумка с цепочками (handmade) - 1700₽
7. Рубашка с красной сеткой - 500₽
8. Рубашка с иероглифами - 500₽
9. Флиска цветом Pantone 16-1546 (5/5)- 900₽ #ys4c_Челябинск 
#ys4c_пересыл

1.Тренч классик черный ,с поясом (ткань полиэстер) 
Размер м-l 
Цена : 2200

2.Чудесная рубашка в цветочный принт 
Размер s-м 
Цена : 400 руб 

3.Вельветовый розовый куртец 
Размер s-м 
Цена : 500 руб

4.Платье с интересными деталями и принтом 
Размер : м
Цена : 400 руб 

5.Рубашка в горох полупрозрачная 
Размер м-l руб
Цена : 300

6.Рубашка в горох 
Размер. : м
Цена : 250 руб #ys4c_москва #москва_ys4c #ys4c_мск
без пересыла

!возможен небольшой торг!
вся одежда в отличном состоянии 

1.   шелковая блуза в идеальном состоянии
      s-m 900
2.   милейшое шелковое платье (привезено из Англии)
       xs-s 2500
3.   бархатное платье Gate31 
      s 2500
4.   черная водолазка burlington для творческих натур 
      oversize 900
5.    пиджак в полоску 
      s 1300
6.    свитерок mötivi 
      xs-s 500
7.    интересный пиджак с рукавом 3/4
      xs-s 900
8.    рубашка topshop
       s 800 #ys4c_москва

1. замшевые ботинки Abricot, размер 37, надевались один раз (состояние идеальное), куплены в Рандеву (есть чек и коробка), 3000 р.
2. короткое полушерстяное пальто Topshop, размер 34 (XS), состояние хорошее, 1500 р.
3. полупрозрачный молочный топ ручной работы, куплен в Греции, надевался пару раз, размер М, 500 р.
4. джинсовые леггинсы Topshop Petite, размер 34 (XS), состояние хорошее, 300 р.

Без обмена, торга и пересыла. Встреча/ примерка в районе м. Динамо/ Белорусская/ Савеловская.

Админам спасибо за публикацию. #ys4c_спб 
#ys4c_санктпетербург

1. пальто ноунейм, в плечах достаточно большое, но тем не менее смотрится приятно! 1000р
2. свитер в полоску, очень древний, но в идеальном состоянии, 500р
3. юбка юникло, размера м, 600
5. свитер зара, очень теплый! оверсайз, 600
6. ноунейм свитшот с хорошеньким принтом, 600

могу прислать фото на себе, если что-то заинтересует, обращайтесь в лс! #ys4c_спб

1. Юбка, размер XS - 1200р 
2. Водолазка, размер S - 500р 
3. Платье, размер S (но подойдёт и на М) - 500р 
4. Толстовка, размер L - 500р 
5. Свитер, размер L - 900р 
6. Шапка - 200р [club180546334|Night'n'Day] — новое событие от Roots United и Blank. Лайн-ап объявлен и завораживает с первого взгляда. Сразу семь зарубежных имен и локальные герои. 
 
Формат события поделен на две абсолютно разные вечеринки: ночную и дневную, которые сменяют друг друга с восьмичасовым перерывом. Задействована вся возможная территория Blank. В рамках дневного ивента состоится открытие обновленной уличной террасы, где расположится танцпол. Пропустить невозможно! 
 
Билеты поднимаются в стоимости каждый понедельник: http://runited.ru/nightnday #ys4c_Саратов
#ys4c_пересыл

1.свитер monki, хорошее состояние размер s, 500
2.kanken mini, есть несколько дырочек от пинов в остальном хорошее состояние 1500
3.ботинки dr.martens, 36 EU, совершенно новые, с коробкой 8000
4.красная юбка, xs(талия 63, длина 40) 150
5.часы 300
6.хлопковый лонгслив Ralph Lauren, женский l, 400 #ys4c_нижнийновгород
#ys4c_пересыл (есть чеки и отзывы)

1. Водолазка xs- 100 r.
    Юбка zara вельветовая s - 200 r.
2. Платье hm xs- 400 r.
    Кофта zara на пуговках  m - 400 r. 
3. Кофта в полоску hm (чутка распустилось на плече) l - 200 r.
4. Кофта hm на молнии m - 200 r.
5. Свитер zara (на самом деле он не такой в катышках как на фото, хз почему так получилось) m - 500 r.
6. Кюлоты tom tailor xs - 300 r.
7. Очки - 1. Слезает краска (отдам просто так к покупке от 500 r.). 2. Круглые - 200 r. 3. Чёрные с чехлом- 300 r.
8. Nike Air Force оригинал, размер 38,5 (состояние очень хорошее, немного стерлась подошва и заломы) - 1000 r.
Состояние у всех вещей отличное, что-то новое. #ys4c_спб

1. кофточка (размер М) - 500р
2. пальто (размер 38) - 900р
3. толстовка (размер М) - 600р
4. бадлон (размер М) - 500р
5. футболка (размер S) - 500р
6. бадлон (размер S) - 500р
7. блуза (размер М) - 600р
8. берет - 400р
9. юбка (размер 36) - 600р
10. платочек - 200р #ys4c_Петербург 
#ys4c_спб 
#ys4c_пересыл
Винтажные и не только вещички в отличном состоянии.
Описание и цены под фото! 
Пересылаю за ваш счет(чеки и отзывы есть) 
Без брони и обмена. #ys4c_spb
1. Джинсы Stradivarius, узкие с завышенной талией 
Размер 40, на 36-38
400₽
2. Новые джинсы mom с котиками на коленках
Размер 34
400₽
3. Утеплённый бомбер 
Размер М
400₽
4. Вельветовая джинсовая куртка «h&m »
Размер М
350₽
5. Свитер Stradivarius 
Размер М
300₽
6. Толстовка adidas 
Написано S, но, думаю, это oversize)
500₽
7. Юбка «h&m »
Размер 36
350₽
8.Жакет укороченный «h&m »
Размер 38
350₽
9. Вельветовые красные джинсы 
Размер 36
500₽
10. Брюки «pull&bear»
Размер М
350₽
спасибо за публикацию!
если нужны ещё фото-пишите в личные сообщения) #ys4c_москва
#ys4c_пересыл за ваш счет

Все в отличном состоянии. Встреча только у м. Красные ворота. Пересыл по полной предоплате (+250 р) 🌸

1) Лиловая блузка, шелк. Из хим.чистки, отглажена. Oversize. 800
2) Серый плащ, 100% лен. L, но можно затянуть на любой размер. 850
3) Хлопковый жакет, oversize. 850
4) Джинсы Eytys x H&M, размер 26. Унисекс. Состояние новых. 1850
5) Большая сумка-шоппер. 350 #ys4c_москва
#ys4c_пересыл

1. Кофта Zara с бахромой и монетами
Размер М
Состояние очень хорошее
500
2. Платье Monoroom
Размер s-m
Состояние очень хорошее
400
3. Блузка Zara
Размер М
Состояние очень хорошее
300
4. Футболка Topman 
Размер L
Состояние хорошее (есть небольшой дефект)
200
5. Джинсы Topshop Leigh
Размер W30L32
Состояние хорошее, но есть небольшая дырка у колена
200
6. Свитер Brookshire
Размер L
Состояние отличное
400
7. Рубашка Topman
Размер L
Состояние очень хорошее
400
8. Шорты H&M
Размер М
Состояние очень хорошее
300
9. Юбка H&M
Состояние отличное
Размер S
300
10. Ботильоны Mango
размер 38
натуральная замша
состояние отличное
1000

Мск, пересыл +300 #ys4c_Петербург 
#ys4c_спб
#ys4c_пересыл

Всем привет 🌝
Все вещи в отличном состоянии или новые🙂
1.джинсы Zara mom
36
1000
2.джинсы Zara skinny 
36
1000
3.джинсы Zara 
36
750
4.джинсы Zara 
36
750
5.топ bershka
S
350
6.свитер mango
S
800
7.футболка mango с биркой , новая 
S
800
8.свитер mango
S
1000
9.топ mango с биркой, новый 
S
750
10.казаки новые 
39,отлично сядут на 38
1500
Пересыл есть , за счёт покупателя 🙂
Спасибо 🥳 Спасибо за публикацию🤗 
#ys4c_Москва
#ys4c_пересыл
🌷300₽,350₽,400₽, 1000₽🌷

Мой рост 175см:
1. Пиджак pull&bear новый, размер M (28)
1000₽
2. Пальто без подкладки, цвет в жизни темно-вишневый, размер M
350₽
3. Плащ на молнии с пуговицами, размер L
350₽
4. Свитер с горлом, оверсайз
300₽
5. Свитер шерстяной оверсайз
300₽
6. Брюки monki, размер 34 (160/64А)
400₽
7. Скинни-джинсы monki, фасон oki slim high waist, размер 27 (165/68А)
350₽
8. Футболка monki новая, размер S
400₽ Спасибо за публикацию 🌸

#ys4c_Москва
#ys4c_пересыл

1. Кофта в рубчик белая, new, S, 1000
Джинсовая юбка, new (перешита на S), 1200
2. Укорочённая водолазка в рубчик, new, S, 1000
3. Кофта H&M, S, 600
4. Свитшот Umbro, new, S, 2000
5. Джинсы Pull&bear, new, 34, 1200
6. Кофта с открытыми плечами, new, S, 1000
7. Кофта с V-образным вырезом, new, S, 900
8. Рубашка Pull&bear, S, 800
9. Топ Stradivarius, S, 600 (есть такой же чёрный)
10. Пиджак Zara, XS, 1000

По всем вопросам писать в лс ♥ #ys4c_пересыл #ys4c_ухта 
Куртка белая Bershka 
Размер M можно на меньший размер
Цена 800

Куртка чёрная Bershka Пояс есть!
Размер M можно на меньший размер
Цена 1000

Дубленка искусственная Размер 40-42(Xs-S) 
Цена 1800 

Полу Пальто Размер S Цена 1250 #ys4c_москва
Без пересыла 
Привет! Доп.информация под фото #ys4c_Петербург 
#ys4c_Санкт-Петербург 
#ys4c_спб
#ys4c_пересыл за ваш счет

1) Блузка
- Заказывала на азиатском сайте, есть бирка
- Размер XS-S
- 5/5
- 1399

2) Блузка
- Mohito
- Размер 36 (S)
- 5/5
- 499

3) Пиджак
- Oodji
- Размер 34
- 5/5
- 599

4) Юбка
- Заказывала на азиатском сайта
- Размер XS-S
- 5/5
- 1249

5) Юбка
- Lusio, есть бирка
- Размер S
- 5/5
- 1499

6) Рубашка
- HM
- Размер 32 (S)
- 4.5/5
- 349

7) Платье
- Befree
- Размер XXS(XS)
- 5/5
- 699

Параметры 80/62/89
За дополнительной информацией в лс #ys4c_Беларусь 
#ys4c_пересыл 
 
спасибо за публикацию 
Беларусь/доставка в РФ за ваш счет 
 
1)THE NORTH FACE DRYVENT 
состояние новая (без бирок) 
размер детский L , взрослый S (подмышки 50,длина 65,рукав от шеи 67) 
цвет черный,модель 17 года,мембрана,2 кармана на замках 
цена 120 бел руб 3700 рос руб 
2)THE NORTH FACE HYVENT 
состояние 10/10 
размер XL 
цена 95 бел руб 2900 рос руб 
3)BERGHAUS AQ2 
состояние новая (на локте снизу микро зацеп.убирается в ателье) 
размер L 
свежие коллекции,утяжки,рукава на липучках,рефлективные лого 
цена 85 бел руб 2600 рос руб 
4)LEVIS 
состояние 9.5(без нюансов) 
размер S(подмышки 48,длина по спине 59,рукав от подмышки 47) 
цена 120 бел руб 3900 рос руб
5)ADIDAS 
состояние новый (без магазинных бирок) 
размер L-XL (оверсайз) 
модель 2016 года,низкое плечо,крутой цвет,сзади лого бренда,карман на замке 
цена 60 бел руб 1800 рос руб 
6)NIKE ACG STORM FIT (есть такая же красная) 
состояние 10/10 
размер XL 
довольно редкий гость в наших краях 
цена 85 бел руб 2600 рос руб #ys4c_спб
Без пересыла

 1. ЯСНО, эс размер, не оригинал, вышивала сама, 600₽ 
2 пальто из Зары, с шерстью, тонкое, без подкладки, эс размер, 1500₽
3 кардиган, тонкий 250₽
4 кардиган, очень мягкий, 250₽
5худи DC, оригинал, 600₽
6 эллиас, мужской XL, оригинал, 600₽ #ys4c_Петербург 
#ys4c_спб
#ys4c_пересыл
Заранее благодарю за публикацию!🌿
🌿Обмена и торга нет
🌿Пересыл в любую точку РФ +250₽
1. Джинсовый сарафан MONKI, xxs, 5/5, 800₽
2. Платье-толстовка BASE, s, 5/5, 1000₽
3. Брюки MONKI, 34, 4/5, 500₽
4. Укороченные брюки GAP, 34-36, 5/5, 500₽
5. Свитер UNIQLO, l (можно как оверсайз), 5-/5 есть небольшие катышки, легко убираются машинкой, шерсть 100%, 1500₽
6. Лонгслив ZARA, s, 5-/5, 500₽
7. Мешок CONVERSE, 5/5, 800₽
8. Джемпер MONKI, s, акрил 100%, 5-/5, 500₽
9. Большой шоппер с длинными ручками CHROME, 5/5, 1200₽
10. Диско сумка от Юли Июль, 4/5 потерлась фурнитура , есть следы носки , 500₽
По всем вопросам пишите в лс, чеки и отзывы имеются🌿 #спб_ys4c

#пересыл_ys4c за ваш счёт 

1. Свитер Zara состояние хорошее 
Размер S
1000₽
Пересылаю по полной предоплате 

2.боди Zara новое 
Размер S
690₽

3. Комбинезон Zara 
Состояние хорошее
Размер S
750₽

4.Блуза H&M
Состояние отличное 
Размер S
690₽ #ys4c_спб

1. Пальто от российского дизайнера с утеплителем на прохладную весну-осень на рост 172-176 см (длинные рукава)
Хлопок
Размер S-M 
Состояние 4/5
2500 рублей

2. Рубашка от российского дизайнера по фигуре
Размер S-M
Состояние 5/5
500 рублей

3. Водолазка 
93% вискоза, 8% эластина - очень тянущаяся!
Размер M
Состояние 4/5
300 рублей

4. Мужская рубашка H&M
Абсолютно новая - ни разу не носили
Размер XL
300 рублей

5. брюки Dolce&Gabbana нежно-голубого цвета с цветочным принтом
Размер S
Состояние 5/5
10 000 руб. #ys4c_спб
#ys4c_пересыл

✨благодарю за публикацию 

🌿меховое пальто , размер s m , 1390 рублей 

🧜🏻‍♀️топ чёрный , размер s m , 200 рублей 

🔮пиджак в полоску , свободного размера , 450 рублей 

💫 новые  темно- Синие ботинки на платформе , размер 36-37, 1350 рублей 

☁️джинсовка , размер xs s, 490 рублей 

☀️ дублёнка , размер s , 1100 рублей 

🐼ботинки новые , размер 36, 800 рублей 

🐱ветровка , свободный размер , 650 рублей 

👽ботинки на платформе, размер 37-38, 1850 рублей

🍦чёрные джинсы , размер xs, 450 рублей #ys4c_Спб
1.Платье Love Republic размер S 500р
2. Платье No name размер XS 600р
3. Платье Kira Plastinina размер XS 1500р
4. Блузка Y.N.G размер S 400р 
5.Шубка XS 700р
6. Рубашка Bershka размер М 500р #ys4c_спб 
#ys4c_питер 
#ys4c_санктпетербург 
Почтой не отправляю. 
 
1. Шёлковый топ, s-m, 500₽.
2. Базовый свитер, подходит под всё, 100% cotton, m, 800₽.
3. Флиска, MUSTO SNUGS, которая вынесет всех своим цветом, oversize, 1500₽.
4. Фисташковая куртка, весна/осень, свободный m, внутри всякие потайные кармашки для конфет, цветов и сигарет, 1000₽. 
5. Куртка на тёплую осень/весну/лето, s-m, 1000₽. 
6. Рубашка-тетрадь, плотная ткань, oversize, 500₽. 
7. Велюровая рубашка, все пуговицы на месте, бархатистая классика, s, 700₽.
8. Ветровка, подойдёт мальчикам/девочкам, есть капюшон, oversize, 1000₽.
 
Больше фото в комментариях #ys4c_пересыл (100-250₽), чеки и отзывы предоставлю 
При покупке 2-х и более вещей скидка 10% 
Дополнительная информация в лс 
 
1. Джинсы Mango / 34, подойдут на S / 790₽ 
Новые, с биркой 

2. Пиджак из смеси шерсти и кашемира / free size / 1390₽ 
Есть небольшой нюанс, фото в лс 
 
3. Кожаные челси H&M /40 (25,5-26 см) / 2490₽ (стоили 3999₽) 
Надеты 2 пара на непродолжительное время 
 
4. Ботильоны H&M /40 (25,5 см) / 390₽ 
Есть дефекты на каблуках, фото в лс 
 
5. Брюки Reserved / 34 (XS) / 750₽ 
Состояние: 9+/10 

6. Пальто Asos из линейки Tall / 690₽
Размер: 36 (XS/S) 
Состояние: 7/10 (дефектов нет, местами закатался материал) 

7. Рубашка Burberry / free size (XL) / 1590₽

8. Хлопковая рубашка / XS-M / 290₽
 
9. Джинсовка H&M / XS-S / 1190₽ 
Новая 
 
10. Поло Tommy Hilfiger / XS-M / 1190₽ #ys4c_спб
#ys4с_санктпетербург 

1. U.S.P.A 800р
Xs s
2. U.S.P.A 900р
Xs s 
3. Befree skinny 600р
Eur 36 
4. Zolla 600р
M
5. H&M man’s jacket 1000р
S
6. Topshop moto 800р
Маркировка 38 но на самом деле 36 , т.е s #ys4c_спб 
#ys4c_пересыл 

💛 плюшевый анорак / m-l / 5OOp

💛 вязанный свитер / m-l / 5OOp

💛  кроссовки dc / 39 / 15ООp

💛 футболка dc / l / 5OOp

💛 лонгслив asics / m / 4OOр

💛 рубашка / m, oversize / 5OОp

💛 анорак / xl / 4OOp  #мужское_ys4c #ys4c_спб #ys4c_пересыл

1. Ветровка + отличная защита от дождя
Много приколов:
- капюшон прячется в воротник
- спина удлиняется для тех кто любит велосипеды или просто лютый стиль
- карман только один и он на спине
- отстегиваются рукава
- присутствуют светоотражающие элементы
размер L
1000 р

3. Просторная ветровка цвета апельсина
XL
500 р

2.  Casual ветровка с мешочком для неё же
Размер XL
Принт обшарпан, что придает ей дикого шарма
500 р

4.  Лёгкая тренерская куртка песочного цвета
Размер M-L
750 р

5. Стеганка HENRI LLOYD Polartec
XL 
Имеются потертости на вельветовом воротнике
1200 р #москва_ys4c 
#мск_ys4c 
#пересыл_ys4c 

Привет! Пересыл за ваш счёт с предоплатой. 
Все вещи в отличном состоянии 🌿 за дополнительными орографиями и по прочим вопросам - в лс. 

1. Платье forever 21. Размер s. 600 руб. 
2. Платье cheap Monday с узлом на боку и разрезом сбоку. Размер s. 700 руб.
3. Свободное платье-макси Zara, размер s. 500 руб. 
4. Платье-макси с вырезом на спине, размер s, 500 руб. 
5. Короткое платье в цветочек Lime, размер s, 700 руб. 
6-7. Кашемировый джемпер с воротом uniqlo, размер s, 700 руб. 
        Джемпер h&m в полоску, размер s, 350 руб.
8. Короткая джинсовая куртка Zara, размер s, 500 руб. #ys4c_спб 
#ys4c_пересыл 
#ys4c_Петербург 
 
Все вещи в хорошем состоянии, за доп фото в лс. 
 
1. Сумка-клатч Love Republic, 700р, небольшие царапины  на застёжке
2. Платье Befree, б/у, состояние отличное, только пояс оторвался (он был пришит к платью), 800р, размер M
3. Платье H&M, б/у, состояние отличное, 500р, размер S
4. Платье Stradivarius, размер S, новое, 500р
5. Платье Pull&bear, новое, 500р, L
6. Платье Mohito, 1300р, S-M, б/у 1 раз 
7. джинсовка monki M, 1200р б/у
8. куртка mango S, 1500р б/у 1 раз #ys4c_Москва 
#ys4c_пересыл + 250 руб

1. юбка pull&bear | размер s - 500 руб
2. легкая летняя куртка zolla | размер xs - 300 руб
3. пиджак cubus | размер s - 700 руб
4. платье forever 21 | размер s - 500 руб
5-6. рубашка yessica | размер s (оверсайз) - 300 руб
7. лонгслив H8K | размер s - 1000 руб
8. футболка levi's (не оригинал) | размер s (оверсайз) - 300 руб
9. платье pull&bear | размер s - 600 руб #ys4c_спб
#ys4c_пересыл

Мои любимые вещички! Они все в отличном состоянии. Могу переслать. 
Подробности и дополнительные фото в описаниях и в комментариях. 

1. Небольшая сумка The cambridge satchel company - 2000
2. Классически ботинки Timberland, размер 36 - 3000
3. Жакет Massimo Dutti, размер 38-40 - 2000
4. Кожаные босоножки Tervolina, размер 35 - 1500
5. Плетеная сумка Ines de la Fressange Uniqlo - 1000
6. Маленькая кожаная сумочка через плечо из Стамбула - 1500
7. Большая чёрная кожаная сумка ASOS - 1000
8. Кожаные блестящие ботильоны, размер 36 - 2000 #ys4c_Москва 
Очень очень срочно продаю одежду и обувь, пересылаю в другие города , без обмена.Заранее спасибо
-голубая курточка на весну/тёплую осень, размер s,900
-лососевое пальто topshop, размер m,1500
-новый малиновый свитшот, размер XXL,800
-желтая кофта hm, размер s-m,500
-зелёный укороченный свитер hm, размер s,500
-белая поясная сумка, очень вместительная , два отделения , 750
-розовый шоппер, 400 
-высокие кеды converse all star, размер 37, состояния хорошее, 2900 